原來90後係無分種族，今日比隻90後死黑鬼打左巴......

呢排男朋友好忙，

唔得閒收工接我，

咁我多左去公司樓下個巴士站搭巴士返屋企，

今日唔知發生咩事好多外籍人士，

有d仲要幾靚仔，

咁呢d望下就算，我呢d毒絲，

咁無啦啦有隻死90後黑鬼用唔咸唔淡既廣東話問我，

「良景村點去，beauty！」

咁我見佢咁口乖咪答佢囉，

原本想答佢搭58X，總站落就得，

點知話口未完架58X就到，

咁我咪大大聲話「呢架，Go」！

點知佢無啦啦一巴車埋黎，

真係痴撚線！

之後佢就急急腳咁走左！

依家d 90後真係有病，好心著雷劈！

係咪覺得自己好好笑

話屌，啲90後真係唔尊重其他人㗎啵
完全唔敢想像由佢哋話事
個社會會變成點

屌你本身已經係舊笑話仲要抄人post

感謝讀者提供笑話

90後真係on9
樓主好波

唉 準備移民

零分重作

真人真事

你俾佢打埋另外一面啊ma
咁唔識做架

但其他地方都有90啵
不過最近同最啱ching你嘅
應該係日本？

我都唔知避得去邊

nigga!

識唔識尊重

黑鬼真係好無禮貌，人地答你野都打人，真係痴線

係 抵佢查防曬都無用

你咪隻黑鬼囉

女人之家都咁撚黑，

呢架GO!

我不知幾白

係就快啦死廢老

你想我走我偏唔走

樓主講得好 90後 仲要係黑人 冇d禮貌！

咩料

Ching 好波

樓主講得好 真係睇得出90後無分國界都係咁無用同無品

Ching好波

Olivier

九十後幫吾落

打你老母臭閪

Hello

.......

可能聽唔明中文，試下加返些少英文同佢講
I said 呢架 ar! Fuck you! Go la!

ching 好波

d黑鬼個個一撚樣你點估到佢係90後

sorry sorry sorry sorry nigger nigger nigger

有聲

Ching唔係話90後無分種族既咩？移去邊d 90後都一鳩樣架窩

佢係咪90後？

呢個幾好笑 ,點解咁多負評

有無Ching 解釋下 好想笑

尼架=Nigger

90後偷偷留下負評

Really 呢架?

樓主講得好 90後少少野就發爛渣

真係呢架

黑鬼好波

你都傻

今鋪撐唔落了